想試下學和音

捻緊報唔報singing square個課程好
求介紹

巴打有無諗過上YouTube睇片學下？
YouTube: Duck Lau 劉祖德
有朋友都有睇緊